垃圾拜狗每入1球 我就抽10個每人1000

開波前截數

Lm

lm

皇馬必勝

LM

請你一定要抽我

派我啦
準備456 都得

Lm 支持哥帥

港幣？
Lm btw

名已留！

留名

冇左哥帥入撚到波咩

Ok

Lmlm

支持肥鳩

1000咩先
Btw Lm

=.=

我

lm先啦

lm is must.

留左先

我拜今年應該冠軍 點可以唔留名

等走數

Lm ho ball

抽中我唔洗比

...

Im

應該最少派30個

希望肥鳩可以造馬抽我

Lmmmm

jjjjj

Lm,走數死全家

拜狗手足留名！

Lm
巴打呃留言

lm 支持

留名睇走數

留個名冇壞

LM 幾時知

留名先

講聲多謝先

Hi

1000粒精子？

留名待派

樓主唔走數我抽10個人幫佢含

走硬數

斷腸人在天涯 留名

入夠9球 btw lm

ok

留名攞錢

LM樓主做財爺派錢濟貧

lm
唔信囉

我啊！

me

留明

lm,我愛樓主

我愛樓主

樓主拜狗

等錢洗！快！

lm等睇走數

支持樓主

要留了

Lm 派我啦 靚仔樓主！

留定了

準備睇走數

樓主好波！

樓豬好波

LmLm

多謝先

lm 隨時派6雞野

支持

抽我

On

我呀

留名等走數

lm睇找數

lmlmlm

lmlm

睇走數

on9仔攞明走數啦
走數聽日出街比車撞
lm

hi

抽中我

1:0 抽me

留名 抽我啊

中我未 唔該

十個

希望肥鳩抽我

抽中我一世好運

lm睇走數

樓上抽未阿

數已走

垃圾拜狗點會入到宇宙皇波
你見到球12碼就知係假波
唔計

米臭系